( 快樂的牛牛 ) 有冇手足食過 happy cow

是咁的
本身諗住睇下movenpick有冇特價

但冇！ 唔知邊L個之前同我講有

不過就發現左佢

原價成100個大洋 ！

但就過期關係只要50

正呀清

究竟由快樂的牛牛產生嘅雪糕

會係咩神奇幸福嘅味道

我諗應該好好味

好香椰子味

吓 有冇唔係椰味

補圖
樓上講椰子味要驗下眼睛子

藥水味

喂 講嘢駛唔駛咁賤 你又知冇椰子味

係超重椰子味

見唔見到cow係粒椰子呀

我錯
我唔啱

係素食雪糕啊 一直都好想試

驗下眼睛子啦

今日應該唔開黎食
唔係特別想食雪糕

巴打 係咪fusion買？

我覺得呢隻味麻麻 salted caramel好食

幾隻味都有椰子味同其他味溝埋一齊之後奇奇怪怪

Hku咪開咗間 可以試一啖先買 結果試晒咁多隻味 全部都好似食緊椰子雪糕咁

眼睛子

椰子味係因為佢係用椰子油做
無牛奶無蛋牛油 敏感既人同素食者都可以食既雪糕
佢有隻香蕉乜乜乜都幾好味，好濃味好正
芒果味會無咁大陣椰子味，會fresh啲

薄荷朱古力脆脆唔好味